點解楊過愛上咗姑姑之後食咩都係苦？

因為真愛是苦味

又嚟

🦐

🦐🦐🦐

屌你老腸

今次我估到

因為食完苦瓜無刮乾淨脷苔......

仲諗住你問點解冇打丁

因為姑苦零丁